2個星期玩唔玩到倫敦同德國

4月打算自己一個去歐洲玩2星期(已扣飛機頭尾2日)
第1次衝出亞洲 亦上過背包客棧爬文
打算飛倫敦 之後去柏林同其他德國地方>奧地利>最後蒙尼黑返香港
初步計劃倫敦玩5日 德國玩1星期 中間可能奧地利玩2日
detail既唔洗plan住 想問下咁樣大致上有冇問題
如果玩多1星期寧願去埋巴黎定玩耐d奧地利+捷克?

睇你點樣玩嘅啫
我玩過廿日德國 覺得有啲地方多咗
有啲就未去夠

巴黎唔係咁多嘢玩 四日都好夠
如果係我會揀奧地利+捷克

我見巴黎都係多藝術館果d 自己唔太大興趣

巴黎市郊好玩啲
凡爾賽超正

市內推薦蒙馬特同紅磨坊紅燈區
其他狗也不屌
地標打下卡就夠

我覺得巴黎唔急去嘅 自己覺得唔係去歐洲必去嘅地方

咁我都應該唔去巴黎住
暫定英>德>捷>奧
如果2星期想去晒會唔會太趕?

德國好趕

睇吓你鍾意慢遊定係chur住玩
如果兩個禮拜玩大城市都夠嘅
香港飛London stay 4日左右
之後easyjet/ryanair 飛落Berlin, 再落Prague, 尾站Munich/Vienna 翻香港, 每個城市都stay 到2-3日左右
盡量夜晚作長距離移動，留翻日間時間觀光

死火 大家講到巴黎咁悶
網上又講到治安勁差

下星期我去七日
不過有三日分邊去迪士尼 聖米歇爾山 同 Colmar

最主要驚ISIS 同比人搶野

巴打自己去定點?
巴黎出名多劫案 但時刻保持警覺同夜晚行多人既地方應該ok既
至於isis...無得驚除非唔去歐洲

覺得德國一星期唔夠 好多野睇 不過都要睇埋你諗住去德國幾多個地方

有啲區出名治安差就咪去
ISIS...除咗強國我真係諗唔到邊度冇